尖沙咀和你lunch

大家記得出尖沙咀食lunch

Btw，收到風k11 musea同尖沙咀其他商場好似就close

尖沙咀好多街鋪都有好野食

食完要行下街消化下

緊急呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

商場冇用，又唔係佔，食飽出街行下啦。。。

行街 gogogo

和理非入商場又裝修唔到 d狗都唔會自己搵上門口啦 係要行出街先有用 人多車多先有效果

K11 musea closed

和你lunch

唔返工都做唔到，仲可以對港豬有咩期望?
sorry，就算我唔撥冷水，一定有人都咁諗

仲去尖沙咀shopping托柒咩
去理大救人啦

仲去商場做乜鳩呀，係都諗方法去理大周邊夠手足啦屌